Princess Principal 公主準則 終於有最新消息啦 !!!!

2021年2月..........
(分6章唔知乜玩法)
希望唔好再改期啦....
好掛著安潔呀.........

仲以為母豬